【塞翁失馬】業主反價 另一買家接貨最終多賺28萬

藍田滙景花園3房反價盤，近日以958萬元沽出，業主多賺28萬元。

易手單位為16座高層A室，實用614平方呎，3房2廳間隔，屬單邊位置，享開揚景，原業主於上月曾有準買家「俾到價」，願以930萬元承接，業主在簽臨約前一刻決定反價，交易告吹。其後再於市場放盤，叫價960萬元，近日獲另一買家以958萬元購入，呎價15,603元。上址1個月內漲價3%。
原業主於2011年以503萬元購入，現沽貨帳面獲利455萬元離場。

美林物業滙景分行高級客戶經理林小燕表示，屋苑受盤源緊絀影響，5月暫錄4宗成交，整體實用呎價約1.56萬元。

業主應該後悔反少左

又準備爆升

讚揚吓aa為公為私而付出的「努力」喇！有人找數就係

香港樓市樓本假到離譜
On99

升啦 等唔到

無錯，假左10幾年，全部都係aa做市

其實係跟本少成交到一個屋苑一個月得幾單成交，啲樓亦唔係上車客買，個價只會乾升

講真啊日日破成交，真係咁撚多客班aa狗洗乜打交搶客啊，我係班aa就同啲客講我好撚忙你買就買唔買罷撚就唔好嘥我時間

係讀唔成書出黎做aa狗既人多得濟，海之戀果期個市升到傻 咪又係有打交搶客

咁多破頂 咁多成交 拎咩8萬蚊呀垃圾AA

咪係囉 aa唔係都要有份幫買家壓平d價咩？

業主自己反價算咩塞翁失馬